依家啲後生連後生係咩都唔知就走去做後生

唔通後生真係大晒咩